速龍就斬唔到 斬個守槍房既

因為聽日速龍要人清場
垃圾中共 垃圾淋病

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

On9
速龍公安同解放軍黎嫁
係斬斬揀d condom仔斬啦

真係好撚慘 本身做後勤又無得升職
咁都比共狗拎黎做condom

做得狗狗都係準備做condom

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

有冇人起到個被斬既底，有啲擔心人之前接受訪問果個，你知啲狗嫁啦

一個守槍房既，同人無怨無仇

係咪畀人發現左，有人鎗或者子彈唔對數?

請大家download pokemon go

休班警做咁多衰野，似私人恩怨，欠債多。然後乘機屈落黑衣人度

有安家費？